Factcheck呀仆街

已經多三毛 自己又唔factcheck 係咪想fake news橫行呀
今晚至少屈左兩個同路人

推

可唔可以順便講埋咩事

有位同路女士中左椒 FA幫我搽藥膏 有連登仔誤以為佢係藍絲搽假血
另有位女士比hack ig 連登仔又當錯佢係藍絲

ok thx

好多人已經淪為藍絲之流